我保證 世紀最cute瀏海 ＋ 大眼睛

雨琦❤愛我
我愛❤雨琦

不了

佢膝頭哥黑色的

咁都不了
咁你要驗下眼

推到1001

不了 支那G

支那人都啱

醜
拉

炒車啦你

圖?

佢左右眼真係唔係幾對稱咁
好似有d鬥雞

成個弱智咁

唔算啦講真

靚就得

支那味好重，好樣衰。
想同法官講狗也不屌